Evo 2018討論區

今晚11點開波.
今次有好多香港人參賽

年年都有追

今年有咩睇頭?

年年有睇但係冇追啲新聞

daigi still alive?

LM

no one discuss

8強名單